支那01消息：下午公布一系列民生措施 $2閪優惠調低至60歲

咁岩哂我老人家

利申 60歲長者

60歲青年

呼龥銀髮手足
進軍黃色物流圈
善用資源

屌佢老母真係on9 送d錢比最無貢獻果d

返工時間又多班廢老一齊迫

每年最受惠都係支那閪 綜援 廢老
香港年青人慘撚過食林鄭篤爛屎

水貨先正交津送多100

分化世代

仆街
又用錢馬住d廢佬

人到青年60歲
仲有多60年用綠卡

唔肯CUT150
送錢比老人

繼續送錢俾廢老
後生就自生自滅

乜依家仲有香港人唔係兩蚊搭車？

1.1遊行都見好多正價搭黨鐵

你係777角度諗就好正常
你班後生反我，仲想我比優惠你？

關我叉事咩
利申 70歲廢青

他朝君體也相同

拉一派打一派